一人一首聽到會訓嘅歌

黑色毛衣

好好 （想把你寫成一首歌）

正

呢首會喊喎